淨飲野可唔可以除口罩？？？

如果我拎住杯野飲

係咪可以長期唔戴？

真心問？

點解唔話有病

何止唔帶
你駁條飲筒直頭可以杯入面呼吸私家空氣